幾時去反包圍理大救手足？

當年928純和理非都反包圍到演變雨革
點解今時今日反而做唔返？

推

係咪又想玩陣地送頭啊屌你？

因為依家係2019

個位置太難包，俾人包返轉頭